{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007362",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 케니 서귀포 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインは午前0時以降にはホテルに事前に連絡しなければなりません。 ホテルのロビーでは当日荷物をお預かりできます。 歯ブラシ、歯磨き粉は有料で購入でき、ミネラルウォーターとタオルは提供されます。 ただし、追加要請すると費用が発生します。 すべての客室は禁煙です。 必見はホテルの外で喫煙しなければなりません。 禁煙規定を違反した場合、ペナルティ及び退室措置が適用されます。 駐車タワーは無料で利用でき、営業時間は7:00から21:00までです。 ただし、SUVやRV車は駐車タワーを利用できません。 駐車タワーへの出入りは自分で行い、スタッフの案内に従わなければなりません。 ホテル内の駐車スペースがいっぱいの場合は、ホテル近くの公営駐車場をご利用いただけます。 朝食は07:00から10:00までバイキング形式で提供されます。 現場で申し込むと大人は14,000ウォン、小人は12,000ウォンで利用でき、事前に申し込むと大人は13,000ウォン、小人は11,000ウォンで利用できます。 ホテル内にはラウンジとコンビニもあり、営業時間はそれぞれ11:00から23:00までと08:00から24:00までです。 洗濯機と乾燥機も利用でき、使用時に3000ウォンの費用が発生し、洗剤は別途用意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインする前に連絡しなければならない時間は何時ですか？",
            "answer": "午前0時以降にチェックインする場合は、事前にホテルに連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのロビーで荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、ホテルのロビーでは当日荷物をお預かりできます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はホテルで購入できますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は有料で購入できます。"
        },
        {
            "question": "ミネラルウォーターとタオルは提供されますか？",
            "answer": "はい、ミネラルウォーターとタオルは提供されます。ただし、追加要請すると費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。必要な場合はホテルの外で喫煙してください。禁煙規定を違反した場合、ペナルティ及び退室措置が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーは利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車タワーは無料で利用できます。営業時間は7:00から21:00までです。ただし、SUVやRV車は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車タワーへの出入りはどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車タワーへの出入りは自分で行い、スタッフの案内に従ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースがいっぱいの場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ホテル内の駐車スペースがいっぱいの場合は、ホテル近くの公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00までバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "現場で申し込むと大人は14,000ウォン、小人は12,000ウォンで利用できます。事前に申し込むと大人は13,000ウォン、小人は11,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはラウンジとコンビニがあります。営業時間はそれぞれ11:00から23:00までと08:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "洗濯機と乾燥機は利用できますか？",
            "answer": "はい、洗濯機と乾燥機は利用できます。使用時に3000ウォンの費用が発生し、洗剤は別途用意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 626
    }
}